{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159256?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 펜션하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 ご予約の際、基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しができません。 ペットの同伴入室は可能ですが、その他の店舗ではペットの入室はできません。 付帯施設がある場合は、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合に先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に様々な特典が提供されており、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、ペットの食事が可能である。駐車場や送迎が可能です。 また、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何人分ですか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない追加人数にも料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴入室は可能ですが、その他の店舗ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予定通りですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合に先に予約された予約件が優先されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典について教えてください。",
            "answer": "入室の際に様々な特典が提供されており、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、ペットの食事が可能であり、駐車場や送迎も利用できます。"
        },
        {
            "question": "隣接しているファミリー渓谷について教えてください。",
            "answer": "ファミリー渓谷は隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 572
    }
}